開sem從來不易,這個你我早已知

但到這夜方發覺 原來得番幾日 🚬

我現時自己肯返學
悶極時自己可走堂

真係冇動力上堂

4b>>>>>>>詞神陳詠謙

叫有眼無珠陪你囉

頭2日都走曬
今日應該都走